用WhatsApp 玩狼人

依條link係入一個新grp 你真係識玩 會加你入一個真正既狼grp
0

狼狼狼 女預守村村 愛吹野
職業:

狼：mc會開一個grp 互相知道對方係狼 方便狼人討論戰略

女：救被狼殺害 和 毒一個人
兩者可同一晚使用（救同毒一次性）

預：每回合晚上選擇其中一人 並向mc 查問其身份（職業）

守：每回合晚上守護一個人 使該人免於被狼人殺害 可以守護自己 但不能連續兩晚守同一個人

村：完全沒有能力 但投狼時 影響勝負

愛：第一晚 詢問mc 選擇兩人為情侶
情侶互相知道對方是情侶 但情侶不知誰是愛 愛需要盡力你選擇的情侶贏

吹:每rd標記2-3人 標記哂就贏

野: 揀一個人做老母老母死野變狼老母未死 野係好人

學下術語先：
跳-講你咩職，當然可以講大話
笠-本來跳左a職，改跳b 職就叫笠職
V- 投票
暗票-偷偷投一個人
PC-警察，投一個人計兩票
W - 狼

投票格式（pm mc）：
你個名 v 對方 pc/w

投票方法
討論完畢 mc cut後 (cut)
玩家有約額外30秒時間pm mc投票
時間完結後(vote cut)
未有投票者將被紀錄

如連續兩晚未有投票 (投pc不計算在內) 玩家即時死亡及沒有遺言

提示：
我地通常玩都會跳職，可以提供多啲線索俾自己人認隊友。狼跳假職可以誤導好人。
你戰術上當然可以潛，無話一定要上水，但有可能玩死隊友。

唔好係狼game 用輸賭方式說服人，除非你賭j 找jj 數

Btw 睇睇新人
玩狼期間，夜晚no game talk(MC 處分)
日間no 亂入及屍變（違者踢出gp 直到完game）

遺言期間，除mc及死者外，任何人嚴禁插嘴...違者mc 處罰

Pish

一齊玩狼

不了

狗公

開哂人地電話會唔會唔係咁好呢

人

telegram咪得

Tg 少討論 玩法唔同

婽似幾正咁

條link用五到

玩你老母咩